Foodpanda 步兵/車手/單車手 （32）

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰勿做閪熊

閪熊新手問題整合(By:岩岩脫6嘅楠木巴)
For懶得睇教學片同常見問題嘅6仔朋友們，以後唔會再答呢度有嘅問題
A)開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。
2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。
3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。
4.去客到
app個pin有時會錯，自己對google map穩陣d。
5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。
6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。
7.轉單
步兵多過1km/自己有其他原因可以叫耳筒轉走張單，佢理唔理你另一回事。

B)錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C)系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期一夜晚9點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區
(雖然而家好似可以攞曬全部區嘅更)

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

好彩你攞1001
屌你老母差d誤中

用手機開post又會比人話我slow

slow

負皮

lm，

正皮你個負皮

尾單送返自己屋企真係爽

1日4單
1個月3萬呀

試過
送樓下幾層

各位巴絲，拎個袋仔裝住cod，唔好懶
除咗找錢老閪都咪撚郁佢
最後我心理先平衡返

當然你喜歡可以每日入返銀行

除左送外賣基本上都唔會出街用錢
所以冇分別

尾單天耀三哥
應該2.5小5完

"講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架"

呢300蚊係咪就係果個可退按金?

啲100蚊我會入銀行
散紙就會攞來食飯用

同女朋友行街食飯 次次都使我成千蚊

臨完更接到張0.5真係好欣慰
終於唔洗見到1km

飛咗佢啦

你仲有冇搭的士

大户。。

冇

我以前都好似你咁，還cod都係冇咗一二千
拎齊頭散紙，放返啲一百落去

Cod $720我而家身上得返 540
唔知洗晒去邊

百零蚊濕濕碎啦

。。。。 咪撚同我地搶生意啦咁

TKO 3鐘8收皮

@舒文意
佢串你喎

7:50 落街打卡
8:00 開工
23:00 收工食飯
04:00 訓教

唔四點訓冇晒私人時間用

送完譚仔想收工
整張茜廊比我

我唔送多兩單外賣會冇錢開飯

一蛇搵甘多 幾時派

2鐘0
有一單要上山下海

今日西熊做乜鳩，成個中午派D 700米取送7,800 米，連砌 4 單

今日試左自製五連

Lm

你地 D 區咁幸福
我果區基本上單單都係咁
有五百內一程都要感恩

Tko 2鐘0

全部廢青嚟

一路屌閪熊一路推

全人類食風
唔篤電話有咩好做

咁撚癲

唔拎餐住了
好撚急屎

糧單去撚左邊

Cherry仲比大寶哥屌緊，等下啦
大寶哥食左成打偉哥呀

小心停賽半個鐘

大寶哥甘渣 要啪偉哥

餐廳未收到單

搶更了

點解我連cod都未收倒 平時星期一有 係味唔洗比

啱啱個鐘做咗三單後就靜咗

荃灣更1400-1600 接葵涌更1600-1800 唔係可以留喺荃灣咩接單 之前都無事 佢停我更

佢係會響 GPS
佢派單比你咪冇事
正如大圍更響沙田
但佢唔派單比你果陣一定時間係會停賽既

仆街 中伏 算啦 好彩有帶switch 出街

動森

琴晚收到了

屌休息左陣5點又開工

成千蚊你送33單仲要補10蚊先有 呢D女飛左佢啦

我好愛我女朋友㗎

我幫你含你請我食500蚊都得

仆街美心漏撚左我張單

上次3連美心 3張都嗌分單 無轉走

Sor 已經有一個小三 泥泥

我出賣埋我隻貓，食250就得

屌係二奶呀
再小三我就屌鳩你

原來我都收左差唔多成4000蚊cod

下一個香港

想問吓報更真係報到0800-2200?
我見如果報同一區既話最多淨係報到兩更total4個鐘左右

你認真？

泥泥係二奶

lm

仲未有COD Email

點會唔得

報更第1日最多50hr (新手）
1grade好似可以上到70

關地區事？
我take咗12點果更之後就淨係可以take 6點果更
定關我係6仔事

太多人信東張閪望
以為輕輕鬆鬆行下街就三萬一個月

六點半又迫近了

你禁得慢咪冇囉 上唔到1組基本上乞食

cod又識sd黎
糧單又唔識sd黎

新人初報到，會唔會有元朗天水圍TG group ?

所以我果區呢個月
睇住好多淨係得一兩更一日既新仔收皮
返左一兩個星期就失左蹤

想自製單 嗌嘢食俾自己

咩嚟

@莫雷拉

求救啊，有冇人知佢哋幾點refresh?我等左2日都等唔到，今日一起身見到有更新，但一瞬間就俾人搶晒啲位，想睇下有冇巴絲打知道佢幾點更新，我會搶！

呢個要推

聽講夜晚1200

新手想問熊貓同袋鼠邊個好做啲

我已經開始左了

就係見到冇...唉
唔想做CS,佢CS請人但應該步兵好搵D

一早已經賤緊啦閪熊

有得做cs 就做cs 啦
穩定啊 呢度大把case 時薪低過最低工資

做閪熊仲難過搶日本口罩

歡迎加入幾個鐘$0大家庭

真架？我住灣仔，港島熟路，以為肯行肯走勤力就搵到錢⋯

搶住入黎幫閪熊做義工
頭十單一定單接單

係搵到錢，行幾個鐘有一單，$30

頭10單一踢單就得返$20/單，頂唔順還裝備拎返$300，等如頭幾單做義工

仲要唔知幾時先有單，博命做都冇咩用

食左成粒鐘風先開齋
一黎就三哥 兩過橋兩大土匪

你下一份工cv可以寫義工經驗

除左恭喜

咁袋鼠好啲？

接到第一單唔夠半分鐘就被取消
繼續食風

送外賣都係唔好做

終於有單了

屌你老母成日 cut 單

熊貓官網寫既
1. 了解更多關於你的城市，增廣見聞。
2. 你將會是自僱人士，隨時隨地都可以賺外快。

1800鳩行到而家探索城市中，可以寫cv了

睇地圖都覺得遠

又櫻花+新北去天富，真係

睇個pin應該係俊宏
不過都天恒對面

又比多左張單又係櫻花，今次真係去天恒了

dllm頭先取完餐先show個客1.5km，同耳筒講轉走之後應該被佢暗地停半個鐘

一程車去孖單都ok，遠單可能有三單

第一次pizza box
屌你老母有2盒
係咪要練肌肉了

長期都係咁架啦

當耳筒係狗咁屌就岩

你屌佢佢話會檢舉你
嚇撚死人㗎

係改左show時間先咁樣

諗起有張圖係「你唔做大把人做」之類

唔洗用粗口屌既
拖佢張單都得啦 反正係佢比人屌
關我撚事

所以未話閪熊 要你去到間野先考慮轉唔轉走
仲要扣人工

個名幾好聽，義工老闆

或者太遠水路，行行下被大陸西撞跌食物

[IMPORTANT FOR FREELANCERS] We are sorry to inform you of the delayed service fees payment this Wednesday (8/4/2020). The payment will be released and deposited to your bank account this Thursday (9/4/2020). Create a ticket via Rider Support within Roadrunner if you need assistance. Apologies for the inconvenience caused. Stay healthy and thank you.

Operations Team @ foodpanda HK

【自僱人士注意】 我們很抱歉通知你，原訂於今星期三（8/4/2020）發放的服務費將會延期至星期四（9/4/2020）。如需協助，你需透過 Roadrunner 的支援新增查詢。不便之處，敬請原諒。小心身體，謝謝！

營運部 @ foodpanda HK

閪熊

成日都有 轉完半個鐘無單

今日試過啦 用google map pin比我話600m
佢都on撚9
個客地址錯 仲話我唔送休息30分鐘
橫掂我都收工 你未休

無人返office咪拖鳩我地糧

Cherry 我找你啲叫雞數就準時
出糧就拖鳩我 公平咩

請小心身體，謝謝！

放咗兩日假 隻腳仔好舒服

唔怪得冇contact直接搵到cs
一定要你經rr搵
驚人屌唔停

本身用cherry比大寶哥砌完再計萬零人既糧
而家要佢計2萬幾人，閪熊用個腦都知咁計唔掂啦

泥泥 今日生意好嗎

遲出糧屌

唔好

千錯萬錯都係大寶哥錯

有幾多人冇錢畀cod 會封ac 呢

交完足足一日都未覆機

齊柏林熱狗又幾好食喎 最緊要熊貓半個鐘送到黎

佢拖到星期四出糧，佢條cod就拖到星期四先入比佢
利申：次次星期二入比佢

屌 我今朝入撚左

hello 昨天拉休 今日努力

好彩未入，本身諗住一陣入
糧單上期賴系統遲
今期連出糧都遲

啲人唔交COD熊就無錢出糧
啲人未有糧就無錢交COD
惡性循環，真。攬炒

話撚咗我哋cherry姐好閪忙
冇三日都唔尻會覆你

五味兄 今日終於有熱嘢食

兜個大圈讚閪熊

打手嚟

我想問cod team 既tg 5 粒鐘都唔睇我張入數紙係咪正常🙏

佢秒覆我
自己諗

係 萬幾隻熊做唔切
總之交左有record 之後就唔係你既責任

試過3日

試過第二日先覆

沖緊涼都聽到beepbeep beepbeep心諗做乜鳩

五味青終於叫到外賣

Same,不過我今次係冇錢入比佢

攪到我唔敢踢單 個師兄話10單先可以踢1單

congrat

個閪字放返啱位

你有職業病 同閪熊claim 番補償啦

有無人清楚 如果佢派外區d單 我呀踢 佢計唔計我踢單 一陣唔夠9成就on9

多謝你地回覆，因為我網上過數時唔記得左備註rooster ID, 只係張圖上面加左😁

話撚咗我哋cherry 姐個閪好忙
甘多人輪大米
係咪唔等得

其實我都唔敢10張踢一張單，有時候唔記得咗接單就中招。

呀定喊？
接左再耳筒轉走
直接踢冇留底你就真係on9

我真係職業病
朝朝鬧鐘響都好似提我有個餐未送完咁

接左 叫耳筒轉走

嘩屌你老味賺咁撚多錢成日遲出糧嘅

我係有時放假出街食飯
行去同人哋講拎Foodpanda
成日以為自己開緊工

係咪屌完先識比單
前幾日屌完
今日終於2小4
計埋袋袋2小7

我都小踢，踢完又要追返啲單數

琴日交今日覆左了

咁岩炸
孖單3單4單你打定字開post都得喇

接完轉算啦

有冇得改佢個beebe
好撚嘈 嘈到想打撚爆部電話

8半落更 中奶奶chicken 又可以等收工

點解厚德要送去尚德 痴撚線
本身都超哂時 諗住送埋尾單 不了 來回又半個鐘

奶好我平時都算快
中三哥你返去訓陣先啦

啱啱有單 東港等 富康拎送至善街

計
要接單後叫 cs 轉走先唔計

明白 好在接左再叫耳筒踢

冇合理原因比耳機友都計

我入完佢先話遲出糧

我收工啦屌仲同你送
仲要我影相話放左返去 on9
我差在未同佢講byebye炸屌

轉完停你30分鐘 咁算係合理定唔合理

一定會計你接單率。利申：已試過一個更期只係同耳機友踢單最後食20蚊地獄

屌你老母好撚麻煩 要我返走影相話放撚左餐廳
屌費時比佢扣我接單率 on9

咁比佢屈鳩我都得架

佢冇出email warn你咩

其實係
不過有半單錢我忍佢

出咗糧單

今日乜事 靜撚到

觀塘沙嗲王超過10清等

有，佢只會係更期最後一個禮拜四比你，知道自已接單率唔夠個時已經冇力回天了。

我明明無開工，個app都 lin 9我
就係為咗同我講遲出糧

平時一有沙嗲王單 就去Apm屙屎

我記得以前只要關左個GPS就唔會比單你，依家就會記你GPS最後出現嘅位置比單。

踢同轉走係兩樣野

有半單錢架咩
我自己話要轉走喎

琴日中左伏
條友登記登左幾十分鐘

靜左成個禮拜
反而我今日旺

會出email warn你架咩
會唔會寫埋幾%

啱啱送完 740蚊單，屌那星同另一個清等咗半個鐘

佢上面已經po咗 通常收得email都追唔番

催單嗰個先嘈 我拎撚住兩個餐 響撚到傻
然後我想快啲熄咗佢 差啲跌撚咗個餐

三哥真係睇唔撚透
上次中左我去食個快晏先拎 佢話擺到凍曬

有，無％天書

所以你3個鐘頭入面miss咗廿單?

原來有%睇 佢2個禮拜warn1次？

做一單蝕一單
鬥燒錢咋冇錢賺

所以話閪為個app屎好撚煩
催乜撚野姐屌 催間鋪啦屌

你幾撚時死啊仆街

去親都10位清係到排緊
有步有騎

拖梁9

係

你死我都未死
把口咁臭

Office冇返工
遲一日姐影響不大

%都冇 咁咪死無對證

收到 唔該

咁咪即係隨時會執

提取完轉有半單
所以佢先要你影相確認

唔會啦 後面有大水喉射住
以本傷人

我上次影完問佢係咪有半單 佢叫我問區域經理

耳筒撚咪理
佢既作用係得轉單同 Cancel

祝你
長病百歲
百病纏身

小學雞

邊個小學雞大家心照啦

有冇荃葵青tg group

頭先送餐
個客話餐廳打黎話漏左個漢堡
呢d通常係點搞

foodpanda 收15-20% commission
比30蚊運費大家
用腦都知唔Sustainable
一係執一係減啦
你班友都on9

你有冇等餐廳執齊先拎去送
有時放個袋係到唔代表執齊

自己唔識計?
Foodpanda/Ubereats/Deliveroo 燒得幾耐錢

你預左佢會減架啦下話

閪熊係咁有良心就好
抽15-20%

抽30%喎

餐廳話我知齊

tko區
30蚊彩你都傻啦
d耳筒又on9

個客話餐廳叫我返去拎返俾佢地
我心諗你都on9

叫佢同cs講
近近地既我都會拎既 如果冇單
我當行路減肥
但如果有單就不了

不過通常我都問齊哂未
如果佢話齊咁唔關我事了

我做埋個張單收工
幾近都唔會拎

咁餐廳問題啦

難怪隔離個聲討外賣app post靜撚哂
原來比連狗由時事台搬左去飲食台

屌叫人還cod就咁撚準時 出糧就遲出

有冇人知點樣辭工攞返按金？

去辦公室還裝備
件衫同個袋

要寫辭職信好on9

根本口同鼻拗
佢食左再屈餐廳俾漏又得
餐廳話自己出齊又得
送餐話冇郁過袋入面啲野又得

大大隻字寫
屌你老母唔撚做

898 la 墨都乜咪撚蝕比佢

係佢公司印啦

我攞左更，聽日第一日開工，係咪真係要同人搶架……

有冇清做過荔枝角
個送餐範圍係邊度至邊度?

拎完餐之後dispatch我張單再叫我送返餐廳俾第二個步兵拎係咩玩法
問耳筒又話係系統控制 佢都冇嘢可以做到

準時提早打卡

多謝提點，好緊張

搶咩。。。

賺半單

屌 糧單都未有

台灣今日先出左報道話閪熊一年向台灣賺撚左10億，但惡招對付外送員

你老母接客接到死撚左啦
仲唔返去執骨

單係等佢派 更先要搶

美團?

荔枝角到石硤尾

母公司 Delivery Hero

Same here

icic 祝我好運

妹妹 頭十單係義工嚟架

十單之後嗰啲先落你袋

慢慢行都得 啲餐廳整嘢食冇甘快

祝你好運 有咩唔明就上嚟問啦

泥泥 今晚安好嗎

多謝巴打

新手 今日有一單等緊出餐嗰陣個app彈舊野出黎問我仲有幾耐先拎到個餐
有得揀5分鐘10分鐘嗰d 係個系統定個客催我

系統

岩岩有糧單 佢無計到 想問cod 點做 又無email叫我交

係個系統

無叫咪唔使交囉
COD嘅野你仲緊張過佢做乜

唔想有數係身 想拿拿聲過數比佢 懶得去入

點解個個都有糧單 得我冇

義工都好做

想問下第6組係幾時攞更？

冇乜需要緊張

星期一夜晚9點

有咩好緊張
閪工垃圾工一份又搵唔到好多

我都冇

兩個office都冇開
想辭職都冇得還嘢啦

新計分方法
以後射波放 Break 提早完更變左真係有影響

如果我無理解錯，啫係以後自僱唔使再請假，唔返就直接扣出席率

停課停晒收入呀，有咩都要做啦……

好

直接扣比率
當你兩日都返八個鐘
一日射左四個鐘
即係 12/16
中間如果放 Break 同提早完更又扣
DKLM

好彩我平時都係食麵等單 唔放break

唔知提早半個鐘開工同遲咗收工對個分有冇正面影響

遲收工會有加
早打卡早有單就加返早左開工既時間
早打卡但到正式開工時間先有單就唔計

早打卡但冇單咪啫係降UTR

佢好似加重咗UTR嘅百分比

旺區係大贏家，提早打卡基本都有單
同埋以後要識得揀更，更同更之間要隔半個鐘

做義工唔好計較

唔會，早左打卡都唔會影響planned information

無野啦，自膠

不過都係無影響，因為無單的話唔會同你計時

加入Foodpanta 一齊做義工

很好

啱啱睇左下panta個tg人數竟然已經破左23000上個月記得只係14000

不解釋

如我的更份超時，會有問題嗎？
這個情況代表你的實際時數高於計劃時數——謝謝你的努力！你此項評分將為滿分。

多謝你ot，但唔會幫你加分㗎

利申：7:50 接單

pick up 時間：18:48

我n 手更接就就己經19:4x

負緊60mins

多謝你做義工，我代表foodpanda多謝你

Angel 姐都屌

叫我影單號比佢

一定係閪單/大單啦，同埋最多都係比個客話幾話姐

緊係閪單冇人接，晌左轉左幾手人

聽朝八點 但見閪熊咁真係冇咩心機返

做邊 想知咁早有冇單

有條message個viewer 超過28K

不過係2月嘅message，有條3月9號嘅都超過27K

後日先上去聽說明會

想問下閪熊九龍灣係邊到至邊到

觀塘
我都唔知 純粹try下

泥泥尼排做乜甘勤力
我返十一點半都覺得好攰

我會起被竇同你加油

8點多唔多單
8-10點呢D時間硬係覺得冇乜單
仲要起唔撚到身

睇你企邊
說乜撚野明丫
我上次去開ac前後用左3分鐘就走人

袋鼠搞左半個鐘

我以為好似袋鼠劃好晒區

袋鼠清晰好多
你主袋副熊啦
搵cs搵撚死你
冇90%接單你等收$20單啦

唔明睇哂q&A 都唔明再上黎問
呢到個個都係廢青黎

我見熊多咁多人做以為好做d

單就得咁多
人就越黎越多
屌你老母 上次3個鐘1單

？

户口㩒唔到錢

噢 到依家都未識

又話翻八點 仲唔瞓
課少啲金 自然有錢剩

個鐘壞咗

話時話 咁孖單我拎第二餐前
打電話送左第一個客先
到拎完第二個餐直接拉埋第一個完成睇第二個客地址又有冇問題
我冇理由又返去第一個客度先拉完成
如果咁都當有問題咁好無辜姐

袋袋快啲收我啦

差啲又遲

屌你老母啦
屈鳩我係單車要我硬食1.5km
我唔撚肯又停

真係唔撚想撈

好撚無助

大寶哥真係死十次都唔撚夠

依家真係日撚日都有 1.5 以上
近單就益晒新仔

係咪舊人轉曬做單車

唔會掛

袋無更

搵工算啦

搵到先算 搵咗幾個月 唉

你個早餐更有冇單

好多
張張1.幾km

M記

冇單呀屌 半小啦

有冇去牛頭角M記瘋狂探熱

二小零

冇心情去

睇嚟你尼兩個鐘都好大打擊

收工即上ifc

收工入天水圍搵大寶哥

我真係變咗單車

又真係捉緊咗喎
打嚟問我送咗未

Ching做邊區

1小啦單呢🥱

正
又畀系統放埋break

點解嘅

話detect唔到我去緊拎餐

好撚攰呀
唔想開工呀

大埔

黃頁都冇閪熊電話
少癲

有次係隔離十幾米都話我冇去

邊度㩒打卡架……

狀態 按開始

icic thx

好憎做連單

老泥 我落咗嚟陪你食風喇

我明明喺大埔範圍，佢話我唔喺starting area....

入個藍色圈

我諗住轉走埋依張就返去
張張1.幾點做

白痴嘅我大圍睇左大埔……

挽留

恭喜曬
no show la

咁會點架

扣分

你係咪全日都報咗大圍吖

我報左一更兩個鐘咋

Noed

係就搭車過去返

返去放埋啲更先

遲到都扣分
反正都係扣

泥b

官塘義工+

可能個double report 所以咁

我坐咗廿分鐘 終於有單

tko又食風

咁即係返定唔返？

自己計下數賺得幾多
識唔識路

番完早餐番屋企食緊飯啦

祈求今日唔好中三哥

唔返了，又唔熟路，唔知扣幾多……

🙏🙏🙏

屌，琴日掉返今日更出黎冇人接
上次已經中伏唔識搞請假求助無門
D教學同我個界面完全唔撚同
有冇人接12~2觀塘

Tko 嘅餐廳永遠得一兩枱客 但出餐好鬼耐一個鐘先送左一單

又食風

今日係咪各區都冇單
我仲係零

TKO繼續食風

Pizza Hut 坐下先

tko風繼續吹

去更份個記錄到搞

你好似多咗同區手腳

tko終於有單，不過沙嗲王......晏啲落去

咁多人TKO
有冇TG GP

袋係咪一定要用保溫袋
@大將軍

歡迎加入tg group

應該同閪熊咁上下
某部份會唔比拎餐
不過我有帶

咁都係帶

三哥壞lift

甘快轉會

哩間野on撚9，還得裝
做袋算

Cum?

Gchi

佢仲未批我

慘

尾單射左我去隔離站

我好似等咗兩個禮拜

點解西貢無啦啦多左咁多人
之前幾次報更都係遲一遲先接都得

帶埋我走

袋我等左3個禮拜先批

啲更已經放曬
開ticket追埋份糧

去中環屙佛屎搵我

宜家起中環番工甘巴閉

袋個屙佛屎喺中環

如果有急事係咪登出就得？

見到400蚊野，即刻分單，原來得兩袋

同耳筒講停更

9點企係啲連鎖門口

廿蚊地獄

下個post要貼堂

比張單我喇

做咩落左廿蚊地獄

佢寫接單率84%
即係話我踢成10單，完全唔知佢點計出黎
做袋起碼有35蚊單，閪熊出手低又搞埋啲小動作

過左1分鐘無接當你拒單？

邊個打黎問你？
馬拉佬？
我block鳩左佢個電話 次次轉單都打黎煩撚到

嗰期第一單開始已經廿蚊，發生咩事有冇印象

我成日都係咁 冇鳩理佢 佢冇停我機喎

一次半次冇野既
不過你下次報更小心睇d名 好撚似架

牙泥咩事比人double report

見過鬼應該會怕黑

今日做客
如果佢40分鐘內唔黎就port撚死佢
係撚咁屌個cs屌到佢啪啪聲

又双叒叕

頭鐘1 之後4 宜個鐘又1返

有miss我實知架喎
除非我break佢照派單俾我

20蚊地獄
袋難攞更 真係得雙開呢條路

笑死

派單組嚟
講中文的

唔驚啦
呢到大家師兄no show 乜乜77都有
一次半次少事
你大埔都係30蚊單姐 當你1單2 2個鐘先120
大圍40蚊單都係160

由佢啦
下次咪咁on9就得

琴日屌耳筒
佢叫我注意下唔係會report
冇理佢

可能我乖乖 次次送完先禁
費撚時答lift上40樓然後miss鳩左又話我拒單

你點屌法
想睇

想知多唔多人keep到1小2
點解連登個個都食風

屌那星送酒店，又唔俾上去，個客又唔落黎，可以點

以前話佢臭閪都冇嘢

响3組每日最多兩更有時得一更

tko係重災區 1鐘1都偷笑

耳筒可以暗地裏停人30分鐘??

個期唔夠接單率既話，所有單都係20蚊，所以應該睇唔到邊度開始出問題吧

DKLM 岩岩 RR 個閪 Apps 係咁彈呢舊野出黎
以為 Bug 撚左搞到我又重裝又裝新版
都係搞唔掂一分鐘彈一次
最後岩岩無啦啦彈左個 Cancel 餐信息出黎
先發現應該係兩粒鐘前
叫耳筒轉走張第二單
唔知佢定個系統錯連我第一張單都唔見埋
原來仲卡住響我手上面不過就冇顯示
直到岩岩個餐真係取消左先唔再彈出黎

屌 又中炸雞 尾單goobne

通常meet at door無接觸你地係咪會放係地下?

會比客屌

有架咪放架，有勾咪掛勾，無咪放地下

預設
個客其實冇開

通常唔理，除非個客寫明放邊個位

今日送左兩張妹妹仔叫既單

無單呀

岩岩都做左單細路仔
拎住 Switch 落黎拎餐

好撚嬲，我要請你地食飛機餐

我了

過嚟觀塘嗌

唔係要取第二餐後，先見到第一個要送餐資料咪？
拉咗第一完全先見到第二個送餐資料？

經常架啦

做新人仲响2組，如果扣下扣下！下次跌落3組就冇咩更揀

from 隔離post

TKO 有冇TG group ?

hk666666666

唔係打死都接晒啲單，再叫耳筒轉走？點解會咁

一蛇

Angel 姐 真係好好人

有更都無單
仲要cut埋人工cut埋繁時bonus
由鳩佢啦

一間間㗎
有啲酒店唔理你

已放元朗1830-2100，大家隨便

新手就唔新手
但之前一直冇遇過佢

一鐘一單

有個叫阿華我次次都同佢吹水9up

打比個客

又冇單

係真

觀塘街坊食晚餐未

未夠鐘

依家咩區都係重災啦

早小小食啦

我

六點了

2個鐘唔黎單 一黎就送酒店

angel姐算閪㗎
可能做到冇乜火

可以做到一個人冇火
間公司係有幾閪

雙開都食風啦

食風中

如果我想加地區
係邊度有得揀？

2百幾蚊4樣野, 填假地址同外國電話, message返真地址有沒機會話搵唔到比人開餐

我cap錯1km嘅圖叫佢轉佢唔肯
我cap返1.3km叫佢轉佢就停我半個鐘
跟住你發爛渣屌佢臭雞嗰啲

做熊貓有冇資助拎

巧型啊泥泥

毛都無條

請小心身體熊貓，謝謝！

可申請義工證書

自僱人士賤過狗

有單未

雙開/三開﹐用邊間嘅保溫袋好?

袋鼠，佢可以裝大pizza

又係好靜局

你冇一蛇跑得甘快都唔好學人三開

2單櫻花有排等

近唔近先

我重未拎呀 做埋都應該收工 今日2粒鍾

個pin睇到大概送去邊

未提取都可以睇 點禁?

癡能線 連續3單

痴撚線 三哥四人餐都叫門外把手
咩玩法

又話係你朋友

佢部機係咁響 朋友都咁話

搞唔掂就轉走一兩張啦
D人接左單轉走就跌落你到

肯定係啦 重有1個鐘收工 做埋呢3單岩岩好

咁等一等啦

出左2份比我 重有1份

櫻花好多連3單

uber 都好反智
唔拎貨唔知送邊連pin 都無得睇
拎左貨先踢就扣你50蚊
唔怪之得咁多人話啲餐有緣先會等到
我實送完袋熊先送你啦

三開甘強

三開咁窮就真

搞乜連賓賓都做閪熊

你最新個張咩number
想睇佢做左幾多單

上幾個禮拜喺中環做已經見到

無論係邊到等，三哥既單總會彈到埋來

搵食啫 犯法吖

我係163 但有16尾

同一座樓 4同5樓 落到地下先睇到

X湖個d係咁 睇清楚邊個方向先上

每日冇中過三哥唔好同人講你做熊貓

呀爸就係咁垃圾，唔係靜過鬼都唔開佢
抵佢愈做愈咸

好過做家傭啦

午市尖咀都可以無單
等執

我好少中
反而hungry koren 日日送咁濟

天恆個邊好似都係咁 岩岩最尾送天恆

見到個pin太遠想踢單 個餐仲有十分鐘先出
洗唔洗等十分鐘先禁已取餐之後先踢？

no
作個理由比耳筒轉

頭先tko兩個鐘6單

今日有單本身已經唔太想做，去到餐廳一問要十五分鐘就叫cs 轉。

4鐘6 將軍澳常態

理由除咗過1km仲有d咩

我頭先用熊貓個app 㩒耳筒之後完全無反應就直接彈app
搵唔到耳筒彈唔到單 想問下師兄iPhone要用咩版本？

2鐘

講緊我啫

師兄用咩手機同咩版本？ 頭先連開耳筒都開唔到。

聽其他巴講重開app 個耳筒會出返黎
我iphone xr 從來未試過

Kill App And Open IT Again

旺角一鐘兩飛機餐

飲完咖啡再食雪糕

甘撚正

但搞到我一張都未做到

想知food mart嗰啲係咪蝕住做 最低消費$40 兩個黨鐵站咁遠都係免運費

想食

落左肚 好飽

我iphone 8 plus 頭先一開就就冇反應 等左一分鐘 就係卡左係chat既介面 㩒一下要等1分鐘 㩒第二下就彈app 無限彈 搞左我成10鐘 最後要搵Friend幫我用佢手機搞

1km佢都唔肯轉
呢d搏屌就屌到佢啪啪聲啦

咁實際係冰仙
會唔會好遠

btw 幾$單

泥泥 冇咗你 我好悶

等太耐

一樣有錢 冇所謂

蝕utr

成日買畀自己

返得少可能真係蝕
我工時長一單半單對 UTR 冇咩影響

原來著住熊貓件衫去某d鋪頭會有優惠

得好少

我每日返一-兩更架咋

有乜優惠

Y me

免費拖三哥姐姐手仔，你要唔要

都話左你地

原來佢會覆啲ticket
轉返我做步兵

留翻俾泥泥

邊到邊到！
時間！
日期！
地點！

一路拖，一路落單「默演懶玉山小啦」

扯咗。。

但屌今朝灰到放曬今個禮拜啲更

宜家再拎翻？

泥泥 Wellcome Back

KFC
你只需要穿著 foodpanda 的制服，
便可以享受全線 KFC 堂食 9折優惠！萬勿錯過！

Jollibee
你只需要穿著 foodpanda 的制服，
便可以享受全線 Jollibee 9折優惠！萬勿錯過！

沙嗲王
你只需要穿著 foodpanda 的制服，
便可以於提取訂單時免費領取一杯飲品！
可樂！雪碧！薑味汽水！
萬勿錯過！

許留山
憑Roadrunner Profile 版面，
正價惠顧許留山任何食品及飲品，可享9折優惠

美心
你只需要穿著 foodpanda 制服，
便可以享受全線美心堂食 9 折優惠！

送天恒咁遠

你地成日去收嗲王
岩你地喎

我單單唔係天晴就天恆 再唔係銀座去天盛 天1澤個d

平時見啲車手都冇拎

拎得少少
Jumped

可能聽朝又有人放呢

禮拜六更 你要唔要

我得夜晚
你晏就屌女？

我無勇氣為左幾蚊咁柒

呢d單就搵耳筒轉啦
你食曬d過1km單
全部人地唔做個d去曬你到
車手距離既單比曬步兵

又真係 我無張單少過1k

想買部單車代步同送外賣﹐摺車,轉波筆直<$1500
最好有避震﹐有無推介?

步兵過1km既單可以搵cs轉
唔係頭單尾單過1km我一定唔送

岩岩睇返 2.32k 我怕轉左 接單率扣同埋無咁快有第2張單彈出黎

搵cs轉單唔會扣
驚無第2張單就睇時間同位置啦

全日屌女

我宜家放 你接啦

召喚泥b 召喚泥b

Hi

新手留名,岩岩APPLY左步兵,但發覺預約上去尖沙咀果到既BOOKING FULL晒,聽日再睇睇

接唔接到我啲更

No

冇開noti唔知你放咗

人地放更有得set notice睇？
點整

唔係
我講連登

等00:00即刻 book就有位

邊到柒
返工著制服成件事好正常
又唔係著狗件衫

大佬呀，唔好咁痴線啦
就係你班人肯食埋堆超級長單
搞到閪熊愈黎愈過份
踢極都1km以上

Ching你有著件衫 ？？

咩事

有冇土瓜灣/尖沙咀/九龍城TG GP?

我以為單車好正常 今日開始會改

做咩?

你報單車？咁當我冇講過啦
單車兩公里以下都要做

哦 原來如此 不過1日多過1日 昨天睇記錄 2.32k

因為依d單佢夠膽死連步兵都狂派

咁無人性 我單車都覺得麻煩 pizza個d專派呢d 個保溫箱塞唔入 單手渣車單手拎住

個 RR 都 On9
打完卡返到樓下
無啦啦彈個 Miss Order 出黎
然後一睇又話我未打卡
要走返出去打卡 搞到遲三分鐘

屌你老母熊貓肯出糧未

我以為得我未出

前日通知今日先出

平時朝早睇已經出左

add唔到

就係今朝login 唔見有錢入

大寶哥出糧未呀屌你老母

新手想問下入大廈係咪次次要登記?
even公屋 舊樓果d
定跟人入扮住客?

一啲啲
偽豪宅就一定要
某啲公屋都要

我係跟人入
佢叫你登先登

屌你老母cod就識催人交
糧就拖得就拖

早餐又變返冇單
睇黎又可以唔返咁早
訓多陣好過

[IMPORTANT FOR FREELANCERS] Due to technical issues, we are sorry to inform you that it took a longer time to complete service fees calculation and since the coming days (10-13/4/2020) are public holidays and Sunday, the payment will be delayed and deposited to your bank account next Tuesday (14/4/2020). Create a ticket via Rider Support within Roadrunner if you need assistance. Apologies for the inconvenience caused. Stay healthy and thank you.

Operations Team @ foodpanda HK

【自僱人士注意】因系統問題，我們很抱歉通知你，服務費計算過程比原定需要更多時間。另外，因未來幾天 （10-13/4/2020）為公眾假期及星期天，服務費將會延期至下星期二（14/4/2020）發放。如需協助，你需透過 Roadrunner 的支援新增查詢。不便之處，敬請原諒。小心身體，謝謝！

營運部 @ foodpanda HK

Cherry姐收唔齊錢？

嘩仆街下個禮拜二先出

唔係淨係佢一個人做嘅只不過用呢個email覆姐

想J我？

有汗岀冇糧岀 真義工

係咪就執笠 唔出糧

連stevejob都要做外賣仔

服務費計算過程比原定需要更多時間

計乜鳩算 糧單都出晒

我想問下呢度有冇單車兵

下星期拖住啲COD 先

【閪熊注意】因閪熊拖糧問題，我們很抱歉通知你，cod計算過程比原定需要更多時間。另外，因未來幾天 （10-13/4/2020）為公眾假期及星期天，cod將會延期至下星期二（14/4/2020）繳交。如需協助，你需透過 Roadrunner 的支援新增查詢。不便之處，敬請原諒。小心身體，謝謝！

自僱人士 @ foodpanda HK
咁樣sd比cherry姐會點

OK喎

好彩未還cod 出糧先慢慢還

我11:15更
但依家11:05仲未話我聽去邊度打卡
係咪11:15先話我知去邊打卡？

地圖咪有藍圈

熊貓係唔係好唔掂
又扣糧又拖糧中

下星期一可唔可以集體tg覆佢

因本公司會計部系統問題，我們很抱歉通知貴公司,cod計算過往比原定時間長，另外因你地成日派閪單令到本公司送貨浪費更多時間係聯絡cs轉單上，而少左時間進行本公司進行會計工作，cod繳交將延至星期五繳交，如需協助，你需透過email 新增查詢。不便之處，敬請原諒。小心身體，謝謝！

自僱人士上

就係冇

Cherry 姐係咪俾大寶屌撚到傻咗
所以計唔切啲數

屌
一開工就中左單未開鋪

閪熊以前有冇試過遲岀

要執粒了

Et茶星人

Cherry 姐搞緊咩

咁樣係咪打左卡，等派單中？

咁我諗佢打卡點應該就係我屋企
我乜都冇做過

將軍澳/西貢閪熊討論區

歡迎步兵單車兵車手

吹水、Q&A、轉更

有意請留tg 名

凍尻你

單車兵係單車入商場？

如果佢出20蚊俾我我都諗住唔還，cod剩低900，哩幾日做左幾單即係都蝕幾百俾閪熊
個個禮拜準時還，佢竟然郁9我

唔還小心閪熊告你

屌鳩你啦
咁我點找卡數呀

佢出20蚊俾我我都想告佢
根本miss唔miss單佢地講曬
個app冇得睇data

告囉，法庭見

屌佢啦又拖糧
下期啲cod等佢出左糧先還

出糧先啦屌佢老母

還住min pay先

如果下星期再唔岀糧，係咪可以入稟法院幫佢清盤？

minpay都還唔到

驚閪?

咁我都幫你唔到

凍個 cod仲多個份糧

新手多 驚唔還cod會點點點

比你發現左

屌閪熊個system 執撚左佢啦
十分鐘前收到單 十分鐘後落到去間餐廳佢話岩岩先收到單 仲要四張一齊 有撚排等
糧又唔撚出我屌爆cherry個臭閪

右上有冇倒緊數

cherry係負責收COD，唔係負責出糧

違例與罰則
僱主如非法扣除工資，可被檢控，一經定罪，最高可被罰款10萬元及監禁1年。

支付工資
工資在工資期最後一天完結時即到期支付，僱主必須盡快支付所有工資給僱員，在任何情況下不得遲於工資期屆滿後7天。僱主如果未能依時支付工資，須就欠薪支付利息給僱員。

違例與罰則
僱主如故意及無合理辯解而不依時支付工資給僱員，可被檢控，一經定罪，最高可被罰款35萬元及監禁3年。

On9 自僱的不是薪金，佢都寫服務費，就算倒閉有排都未到自僱

又唔係僱員

有案例參考

盧先生在三名被告經營的髮型屋任職髮型助理，在被解僱後申 索代通知金、有薪年假等，勞資審裁處裁定被告須支付有關款 項。被告不服並向高等法院上訴，指盧先生是自僱人士，因此不 應享有《僱傭條例》下的權益。高等法院考慮所有相關因素後，裁定盧 先生為僱員，並駁回上訴。以下為裁決的理據:
1. 被告對盧先生的工作有控制權，例如:盧先生上下班都要打卡，打卡 記錄顯示他每天都準時上班和下班;盧先生因病不能上班，也必先通 知被告;
2. 盧先生不能聘請幫工;
3. 使用的工具和物料由被告提供，盧先生沒有投資、管理或經營的成本， 亦沒有財政風險;
4. 即使雙方簽署了書面協議，盧先生被稱為自僱人士，不獲被告安排強 積金及以僱主身份報稅，但法庭認為如果客觀環境顯示僱主僱員關係 確實存在，有關協議也不能推翻這關係。
〈案件編號:HCLA43/2015〉

屌你老味有汗出無糧出，慘撚過做雞

喺案例上，法庭係判我哋係僱員

有呀

唔好傻啦

末必，例子唔同，洗頭仔有固定上班時間，外賣仔可以自由選擇更份，出車又有成本

嘩屌 見元朗開左幾個字都繁忙無人送餐
諗住上黎屌屌閪熊就話閪熊拖糧

拖糧所以你班友唔撚開工呀

hea做

我睇死閪熊唔敢走法律程序
一單告得成全香港外賣仔跟住告
條數都幾襟計

自僱定僱員仲有幾個因素。
熊貓講明比你做埋另一間，唔必須用佢工具，唔洗一定著制服，呢D 都係要符合自僱制而定出黎

咁我哋咪GG

我想問，超過1km 係咪當長途單，定一早冇左呢樣野
岩岩張單步兵1.7km,check 番糧單冇收過額外錢，屌

我就所有大廈都講聲送外賣
公屋通常淨係問去幾樓
居屋私樓通常要登記

依家係咪睇到送邊

我再講多一次步兵冇長途服務費

唔出糧點找卡數呀屌

唔洗做義工有$30出仲想有長途錢

一直以為有，唔該晒，。。 下次一定踢佢老母單

楠木巴特登打既教學d新手都係skip曬唔睇

冇撚晒心機做 糧又唔撚岀又成撚日派啲西單黎

等餐三寶 三哥沙嗲王串燒店

我仲要已經特登置咗頂

尋晚做左7單得2單係真係食晚餐 其他係買兩杯貢茶 3罐啤酒 kfc買5隻雞翼 美心買2個包裝蛋糕

食哂D cod

小妹熱到出哂水 有冇人想奶

所以我上次開post先唔pin

叻啦叻啦

糧又唔出我屌爆cherry個臭閪

老泥嚟緊

好撚濕呀小妹

九龍灣區，一過九展就多遠單西單

咁你仲過去做乜

係天水圍踩單車成日踩到成身蟲蟲

又係咁
頌富開車去天瑞
先中頌富m記

俾工業區d 單一步步引左我去

4月第2個禮拜咋，有排你濕

咁戇鳩既 熊貓依架叫飯
無左送餐條友個即時定位睇 咁我撚知條友有無送第二張單先過黎

濕到滴

3罐啤酒 / 美心買2個包裝蛋糕
咁搞笑免運費？

咁好？
你的資訊很有用。

送餐條友接到系統比既單，咪一樣無客既地址睇

好多時，都係系統分單俾條友，條友唔可以優先揀送邊先

新手想問響港島做步兵邊度最多單

自己嗰區

exca7ly要屌就屌西熊

我之前都係跟西熊個教學慢慢睇自己摸索
btw我整理緊d link，希望下個post唔會再有申手黨

做熟你住果區先啦，跨區做隨時搵餐廳都用你15分鐘

歡迎加入foodpanda 義工一份子！
新義工送遞團隊計劃：

以下為重溫培訓教學。（from foodpanda）
有咩唔明，爬完文先再問。

1. 送餐流程簡介：

2. 登入教學

3. Rooster領取更份教學

4. 準備接單

5. 聯絡派單組教學

6. Roadrunner 送餐教學

好有心機吖

今日好撚曬 就黎變非洲兒童

跨區做隨時車費都蝕埋

熱撚到閪咁

屋企好撚涼

死廢青

整多張尾單黎啦

即刻有

0.8xkm

就係唔想你知
眼不見為淨

佢咁認真工作，一定要行幾步轉左佢

收工一齊去老泥屋企

都戇撚鳩
唔知做外賣仔都知冇可能少於5分鐘啦

西熊系統係咁西咁撚戇鳩

轉完咪暗地裡停你30分鐘
當然照行，人多車多，好易被人撞跌個餐架嘛

屌佢老母 寫小於5分鐘
最後20分鐘先黎到 有定位知個外賣仔唔撚近我就屙篤屎先等開門啦

孖單zip張遠既

樓下上黎都唔止5分鐘啦

wc更求接

你吔D食屎步兵食屎啦，1公里都叫遠，辛苦咪唔好做，做得外賣仔仲要衰到做步兵都係廢柴，只有外賣仔呢D工會會要

落嚟做下吖撚頭閪臉
起屋企涼冷氣話尻我哋一班手腳

我是兼職車手，最憎你班步兵

我地係廢柴架啦，1公里慢跑都要10分鐘，我係絲正常步速行要20分鐘，連埋等綠燈，等埋lift 30分鐘左右啦，淥個杯麵都係3分鐘，做咩要出糧比我地呢班廢柴

耳筒？ 係既話 我屌你老母

我唔會咁賤日日行廿十公里

分化撚

小心身體吖 咪撚炒車吖柒頭

1公里本身係車手單，而家西熊派比步兵搞到你無1公里單呀？
遠個d餐廳運費貴堆客又唔會叫

你D步兵廢柴講嘢有邊次會應驗㗎，慢慢行幾公里賺過$30啦廢柴

其實個個咩準備開餐係幾時會彈出黎

今日未開工住 各位手足暫時點

揸㗎濕尻26好撚威咁
點吖po糧單出嚟睇下你搵幾撚多

我做袋同樣距離一單50
搭埋車送都好揾過閪熊
繼續食塵啦你26仔

步兵做埋1km以上 我驚你屎都冇得食呀兼職車手

請問超過一公里你地點踢單？
要按左提取先知送邊
即係攞完餐再同耳筒講踢單，俾返個餐鋪頭？

55

通常到樓下就去第4粒燈叫你準備開餐
不過佢依架唔比你睇送餐員定位就係阻你投訴或cut單啦
個時間假既 都唔知佢送到邊 屌佢老味

上面條友都唔知係咪假車手分化撚嚟

咪就係 槍口對外 點可能會咬自己手足on9

係屌都屌大寶哥先啦
俾佢水咗入閪熊點止步兵

無糧出直接射左波

我諗我多過佢

大將軍

唔交cod了

你可以做番正職去騎馬了

巧型呀大將軍

醒下啦，各位熊貓！！！
而家完全為$25鋪路，你唔做大可唔做，大把人排隊等。
諗下而家有d區真係揾命博，閪熊仲要減單錢，同不停改制約束大家，
夜晚静，想完更，扣出席率，繼續返冇單又扣utr，
又要驚跌組，攞唔到更同繁時，
d單唔係餐廳勁遠，就要等勁耐，仲要九成1km以上，取餐後轉走，雖然有半單錢，但又扣utr，照送又用多咗時間變1鐘1。

唔好再吹奏閪熊係黃喇！！！
佢只係個時咁啱完咗cctvb廣告期，之後咪又係賣返，不停同d紅、藍店合作，
個個以為同黃機構共渡時艱，完全係阿Q精神勝利法，實際比閪熊剝削控制！！！
d客又以為懲罰緊黃，閪熊不停派d閪孖單，要d客等，個客燥咪發洩落你度，投訴你，跟住大興問罪，
好d就退$，唔理個客。

完全係飲食業嘅寄生蟲！！！

大家應該要反抗，係不同媒體導出閪熊真相，咁先可以保障大家日後。

利申：第一批自顧步兵，由純步兵1鐘差不多2，做到1鐘2.幾
1月開始踩單車以為utr會多d，點知仲跌，因為閪熊真係好閪！！！

成班死窮閪

5毛逆市加人工40%，黃屍傻鳩疫市冇飯開！

今日做tst我都送晒袋單先送佢張熊單
袋有繁時單價又高過佢
我點解要做佢先?
仆街熊貓拖鳩我糧咁撚開心?

你放心佢減到$10一單都大把人做

咪一樣有人接
收早訓覺

今日做得好hea

近排想入行做義工
點解佢個預約時間可以咁撚難搶
我已經半個鐘mon一次左右
都係俾人搶哂
仲難搶過Concert飛

唔一定既
我做葵/旺有時都好過荃

呢D明明佢本身都有
真係同餵埋入口無分別

好撚搞笑

Sd張屎圖俾佢

同事 請將你舊屎放番入大腸 然後繼續送單
祝你有健康的腸胃 加油

同事請你做單

同事 繼續做吧

佢再降夏天應該冇人做，咁熱點撚送

同事目前訂單較少 請耐心等候

10蚊真係搵佢老母返埋去

大把人仆去做

以前上尖沙咀寫字樓登記都係叫我睇呢d
而家d新仔睇都唔睇就上連登問
明明佢封email入面有晒

擺返個餐去餐廳然後影相佢先肯幫你轉走

擺明係
吠完兩句走左

低過30都要還啦 20蚊屌你老母金拱門都37.5

angel算係咁

閪到爆

落25嘅話揀單做
超過0.3唔做

25即刻唔做88

25真係唔做啦！🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

有冇工會
想組織罷工

咪臭係 on99

低過30唔做

依到求其執幾件廢青都七個啦

泥泥做主席

放心你依個肯定孖單黎
前幾日自己叫過次都係咁
睇到定位既時候個定位已經就黎到
擺明係岩岩送完頭單
同埋最on9 係閪熊比expection個客5分鐘到，但又派孖比人，咪搞到外賣仔比人屌，個客又失哂預算

商業面去講,個個超1km又踢單單話跟本唔夠車手做, 而且車手人工貴啲要送大單遠細單圍唔到皮

佢直接跌落20，大家就可以任踢單

25都踢啦 唔差在 轉會保平安

咁佢就加番個長途費，加5-10蚊都平過車手送啦

轉到都想轉
得呀爸AC

泥泥 我哋第一個工業行動係乜

佢有定位 我都大約預到時間做自己野
屌你老母 寫5分鐘到 我等唔等開門比佢
正一閪熊黎 依架定位都唔撚比個客睇

好明顯依家你踢單耳筒都係轉比其他步兵, 只不過係有人肯啃

有時系統一次過比2個地址你送，要送完遠先show比你睇近個地址，上面位巴打要屌就屌西熊

觀塘友屌晚餐啦喂

永遠都有班含家產頂爛市

返工

到無人肯頂你地又唔做, 熊貓咪做少左單, 唯有cut人手減人工, 又係時候叫晚餐

好奇
餐廳有1公里遠 一條友緊緊叫夠最低消費 會唔會冇人送

refresh十鳩幾次都not in area
咁撚樣count 我遲到
就算一早扣到無分都好燥

唔會 放心落單

係真
手足入左tko tg谷未

天水圍人開餐啦

長期係三哥到見到有幾袋冇人攞

三哥係等太耐唔撚等轉走，唔關距離事

好多呢d情況
長期冇人攞

以為邊個偷偷地低過三十都做爛市嘅就打撚到佢希巴爛

原來肥仔開倉都有得送

低過30都做真係賤過狗

照做囉 不過唔小心倒瀉

電光毒龍鑽

30真係低線
屌你老母試下25丫 立即冇人做

有一晚7點坐到7點半都冇
都唔知係咪比人暗暗地停

好似都係餐廳蝕

話之佢

文具鋪都試過，送左6支大水

尼排甘多人情侶檔開工

我每次都會兜巴車落去

好惡呀泥泥

等左幾耐 我今日先sd

一經銀座心諗唔好pizza 即響pizza已經連續3單3哥

一鐘二先時薪廿蚊

我整穿左杯野飲可以點搞

求救！！

新手第一次轉走張單 之後有個馬來西亞電話打黎冇聽到 想知打黎做咩

咪搵耳筒
但唔好認自己整穿

點唔認

畀人撞到嗰啲
但你係個餐嘅嘢飲定成張單係奶茶嗰啲

跟餐野飲嗰d

妖咁照送啦如果你咁好彩整濕個紙袋
清乾淨當餐廳執漏

唔洗理
轉親都會打來（好似係）

如果耳筒叫你返餐廳拎過杯嗰到又係時間

屌啦星telegram 同佢講入唔到錢 公眾假期
食屎啦

起碼2個禮拜

最緊要識得清理案發現場

想問下800幾蚊係咪只可以分兩張單

做灣仔銅鑼灣，2個鐘先得2張單！
第二張單仲要等咗45分鐘先有貨到手🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️屌

唔該晒呀泥泥

下個post置頂埋依條link啦

Foodpanda客服咁撚樣都有

未必
好難答次次唔同

唔好對我泥泥發姣

笑左

點解坑口要送將廣 仲要3連 我屌你老母咩

係咁架啦

頂硬上

行到喇
屌佢老母行左我15分鐘
仲要尾單去將廣
我屌你老母行返去又30分鐘
跑返去算 除罩跑 奶肺炎

邊個罩

加油呀小妹

衰鬼
緊係奶罩啦

畀少少安慰你
popcorn去彩明商場拎上善明村

我屌佢老母
好撚遠
閪熊 佢夠膽25
我即刻屌到佢啪啪聲

想踢但已經拎左
我真係屌佢老母
擺返返去又哂我時間 送過去又哂我時間
屌你老母真係閪熊
3連單越行越遠

一接到張單已經負緊三十分鐘 我照送係咪遲三十分鐘會入我數

遲到冇penalty

下次呢啲粗重野我做 唔好畀小妹
btw 坑口邊間咁叻三連到

臨收工2分鐘比2單櫻花我

咩意思

啱啱有單去到間餐廳話有人已經拎左送埋 我照㩒已送？

我哋有個功能叫分單
有時分完可能都係得兩袋
咁有啲清會自己拎哂
益下其他手腳
照㩒送咗就可以

響左一次成晚冇單

幫大家開咗新post 屌閪熊

謝謝隆 奶奶雞 錦麗